【超療癒】韓國瑜落敗 韓粉崩潰哭哭影片整合

未有咁多片，睇住相先

好精彩 好過班藍絲輸左扮無支持過

全部中坑, 香港藍屍咁撚樣

韓粉全部送中就對了
返大灣區慢慢愛国愛黨

成班柒頭

咁撚多弱智

強帖留名

全部被送中先喊都未遲

台灣藍絲

其實都幾可怕...
好多中坑廢老係真心出嚟支持果下先驚

韓粉：如敗選考慮移民中國

見到藍屍狗喊 心都涼埋

唔知點解有啲北朝鮮feel

一班on9

因為18%搞到好多退休官公教投對家

佢地執好行李未

好治癒

移民啦

中蟈好聲音啲演員嗎？

點解會有後生支持條魚

蔡eng 應該整個大型移民中國會

一艘艘船ship哂去 福建發大財

笑咗

當初睇片心諗條友真係忽上腦

最起碼人地係真心, 台灣有自由真好, 選輸了, 都應該高興.

明明自己先係少數派，有咩好失望

屌你

唔知佢宜家會有咩諗法呢？

快！清潔台灣 人人有責

辛苦Ching幫手整合

痴撚線泡菜瑜

入地敗選就辭職，佢敗選居然仲去爭黨主席，吹脹

藍絲就係低賤 剩係支持贏過邊

D

非韓不投 有韓必投

快d移去支那

客咩氣，應該的

天下藍屍一樣醜

治愈Post

中風都似

「預左架啦 我票都冇去投」
平時就聲大大 輸就抽哂身事不關己咁

越睇越高興同香港D藍屍一撚樣

有個同通點就係全部老野

藍絲邊有理念㗎

香港藍絲，台灣都齊上齊落，睇吓你地似乜

真心有樣睇

果班人本身好多根本係藍粉，當年食國民黨奶水大，無影響

好療癒

係時候要執行李囉~~~~~~

全部騎騎呢呢

on9弱撚智

好撚似香港啲藍屍
有樣睇

跌落地揦返拃沙

其實respect
人地真心好支持條魚
Btw 個女人話蔡英文你有報應笑撚死我

全部返中國咪唔洗

有聲

全部跳樓死啦

完全唔get點解咁崩潰
係覺得無咗個發大財機會？
要發到財嘅無韓國瑜都發到喇

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

push

自連戰，俾呢班賣台奶共敗家仔，
搞到台灣同國民黨一鑊泡，

國父孫中山都哭

香港藍絲正一pk

呢個post真係好仆街但係我鍾意

真係智力測試嚟
一個剩係識講大話嘅吹水佬
仲係已經證實啲政策得個講字
都仲有人信佢

yea..... 真心支持先恐怖

唔明點解咁多人真心支持
唔似香港藍絲為錢

唔少後生喎

呢個post好爽

500幾萬韓粉同香港200萬黃絲交換得唔得

呢隻人形豬要紅了

想搵一個30以下既韓粉都幾難

最鍾意睇班奶共狗仆街

好想係佢哋面前指住黎笑

起馬台灣有啲係真心支持 香港區議會輸左班廢老喊都唔會喊 反正佢地已經收左禮物

好應

其實老實講，真係不容忽視呢5百萬個戇鳩親中台灣選民，佢地日後只會繼續想整死自己台灣

真係世界大同, 親中阿藍絲阿藍絲全部都係一式一樣既廢老

洗咩喊，攞埋幅身家去大彎區，準備扶貧啦！

台灣醫保

國民黨更衣室潮文

好支那feel

lm

台灣藍絲同香港藍絲真係可以一戰

所以幾個月前吳敦義開始好撚憎佢
今日國瑜黨大佬級都冇同發大財上台
淨係係總部開完個記招算
佢搞蔣家又搞馬英九同吳敦義

佢幾個月前已經叫緊佢啲fans 入國瑜黨
搞明要搞吳敦義個位
吳敦義憎到佢仆街

9成廢中廢老

點解藍絲嘅樣特別柒

唔得咁療癒
我今晚要睇返成個直播先得

好撚心涼

五百萬人移民終國了

Agger

推

笑到仆街

韓粉 ＝ 垃圾

人地台灣藍絲都係真心撐泡菜魚
最少唔會叫錯名同會講得出點解支持泡菜魚
反觀香港班藍絲真係低質過人

慘
開心左2分鐘就食唔落

搬去大陸生活唔難架.........

正到唔轉做gif對唔住自己

好mean我鐘意

學下北韓人啦, 畀多少少感情

咁又唔同
上面呢D係戲子
人地韓粉係真心

無個正常樣

唔好笑咁大力啦
只係民主選舉輸家姐

實施再次證明黃/反共嘅都係靚女

天下藍絲一樣鳩

等我繼續整多幾張

武統台灣
再戰十年

擔心香港先啦，超高投票率都有四成投共狗，今年垃圾會玩法完全唔同，好唔樂觀

返中國啦屌你

台灣藍屍：廢青們洗晒腦

等睇無埋高雄市長

有後生女

經過香港反修例風波
點解韓國瑜仲有520萬票
依班人又玩平衡時空

老母藍，好正常

天使

D韓粉好似中邪咁

好撚正呀

湯丸bb

佢地真心支持光頭
空頭支票真係有用

好多都係國民黨死忠

Lm

唔夠人選就唔夠人選啦 公你老母義咩

一路睇一路由心笑出黎

笑到我

全部可以執包袱移民蚛國

屌你咩樓主，攪到我射得比平時多呀

醒吓啦，係時候承認自己同時代脫節

笑死嗚呀

有冇人覺得 泡菜魚某程度上搞緊個人崇拜

幾正

感謝樓主為我帶黎一刻歡樂
睇到笑

原來有咁多後生仔支持魚

下屆要小心柯文哲 鬼鬼地

屌佢班仆街

衰就話年青人衰
好就佢地有份

同香港一樣

送曬佢哋黎香港
我哋再去台灣
fit曬

可能心在曹營心在漢

小英當選好感動
唔使再聽老母發癲

咁撚多師奶

華加你講！！
讓我們來。。。。迎。。接。。勝。。利！！！！！

成班都廢老藍絲樣

好治癒

當年啊扁同民進黨貪咁多，好多台灣老一輩都係投黨不投人

根本政府職位高薪厚職，就係1個地方毀滅既開始

香港成班人都係因為高薪厚職，先齊齊做政府搵easy money
宜家香港仲係疊水，先支持到咁既支出，遲d送埋中，準備爆煲
連大陸政府都支持唔住既高支薪方案，香港政府無大陸狂走資，根本挨唔住

快撚啲死啦垃圾廢屎

好賤

大家唔好咁快係度自high啦，一日共產黨未死，將來喊既仲係我地。

台灣藍營fans同香港藍絲唔一樣，佢地真心支持個黨，韓國瑜作為近年藍營政治明星，輸兩百萬票，對佢地真係打擊好大

明明冇聲但係feel到耳仔痛

快啲搵香港啲少數派圍爐取暖

真
人地就算比韓共匪呃左，佢地仍然係真心愛國真心去參與呢個民主選舉，好可能真心相信國民黨會帶嚟更好嘅台灣
我地有民主自由都要有人地咁愛國啊屌

吊頸都要抖下氣

人地台灣人係好重視大選㗎
每一屆輸左個班都係咁崩潰唔係第一次

輸到點喊都好啦。人地都係幸福過香港人

這正是贏左都要驚既地方，1/5有投票權既人投俾唔被人民投票的專制政權所屬的勢力，究竟係中國人的隱性基因問題？定係中共滲透實在太勁？現在頂得住，四年後呢？民主制度最大漏洞就係唔會阻止反民主的勢力加入這個遊戲。

相反香港班藍蛆見到獻世派大敗就
喊撚過未

果然藍屍都是19樣

勁撚恐怖

藍營基本盤
同埋佢哋仲投藍嘅原因係佢哋覺得可以統一台灣同中國
可以同中國傾

返大陸啦成班垃圾

未睇過咁嘈的動物奇觀

😂😂

到底有幾咁真心相信會on9魚
唔講以為六合彩買錯一個號碼無左幾億

點解有500幾萬人支持佢

cls 韓粉哭哭整合
又幾正

光頭蛇： 幾百幻假票

溜之大吉

屌好撚精彩後日考試但係係咁睇

真

係咪演員黎,啲哭戲世界級好

真係停唔到

無知一問
上次朱立倫輸有冇呢啲人

話佢地on9都好
確實真係有班熱情嘅韓粉
唔似得香港班藍屍全部都係機會主義者

以為梁愛C

唔好抹黑小英
宣佈連任好似冇笑過

仲癲過香港班藍絲廢老

來大灣區

好多長輩仲留戀緊蔣經國年代嘅經濟奇蹟
唔願意接受藍營已經今非昔比俾土共入侵晒
藍營好需要蔣萬安呢類改革派撥亂反正

民意呀
睇到未

有冇summary

移民大陸未班友

我要殺死丁力呢個仆街 \o

underrated post

中台依兩邊好鐘意玩on9同音字

老一輩覺得投藍等於支持中華民國主權
殊不知今日嘅國民黨只係中華人民共和國台灣省支部

前兩日個韓粉的士佬屌蔡英文執政後刻意淡化青天白日滿地紅旗
係得韓國瑜先有旗海飄揚嘅畫面
我心諗韓上台後隨時旗都變埋升五星旗

台語發音嚟

睇呢堆治癒片真係爽撚過打飛機

凍未條呀

唔知點解見到佢地喊 就覺得好撚好笑

凍蒜=當選？

真係有樣睇

好呀
最好成個國民黨散晒

好似藍絲，世界毒瘤

雖然係對家 但係人地真係真心支持自己個政治人物
你睇香港班藍絲 輸左訓醒又新既一天

係

左邊個鼻可以拎嚟紙

下次仲係度嗎？

有得為自己心儀嘅候選人喊係幾咁好嘅一件事

香港啲藍屍應該係最撚仆街既物種，又唔願出錢眾籌又唔願意遊行，輸咗之後就話「預咗架啦」。

輸撚左又話不對等選舉?
同某制一鳩樣

心涼

移民去中國喇

咪姐係同音字

擺顆西瓜也能選上

香港藍絲係見到自己人仆街都唔會理，睇下有幾多藍絲為羅伯家人籌錢同遊行？

笑撚到中風

勁似香港d 藍絲同港豬
發現自己先係少數

有樣嘢叫做搵笨柒

買咗好重注韓國瑜

阿道夫

移民未？

返大灣區啦攪做神大會啦
成班民智未開

仆街笑到碌落床

最恐怖嘅係佢地打從心底相信Korean fish可以俾到台灣好日子

香港人無得投票唔會明㗎啦
衰啲講
我好羨慕佢哋

拍定手先

左上角個男人睇戲咁睇喔

成班都係享受過
台灣仲亞洲四小龍
經濟起飛嘅順風車
而又無察覺
時代已變

無腦無痴，信果光頭佬只會提早收皮。

大快人心

全部都真心膠
可能睇假新聞睇到壞腦

呢班冚家剷同埋香港D藍屍一齊死番鬼國啦

真係被人洗哂腦

呢班「僑胞」弱智，就係會係Facebook留言撐中共果啲人

現階段最終目標: 廢除功能組別同真普選，而美帝一早講左要今年內一定要實行到呢兩樣野

人一藍腦就殘

痴線 如果貪污就應該要坐監啦
講撚到貪污完坐監係義務咁
藍C真係好on9
正常要做既野變撚左係政績

喊啦 果班奶共既垃圾

屌未聽到你個留言前都一樣諗法

仆街有後生仔

你地記得畀小鳳姐抖一兩日，佢老人家唱唔得耐

如果睇台灣人口年齡層比例，就算大部分年輕人投蔡英文，但絕大部分中老年人投韓國瑜，都會係韓國瑜當選

成班賣國賊

樹大有枯枝

真係有樣睇
柒下柒下咁

咩影片？？

的確治癒
但不計較得失咁藍，真心恐怖

屌，香港都有青年民建聯啦

應該一路整合一路笑

喊，笑到喊

真係睇撚穿晒 差啲就唔記得 藍絲本質就係牆頭草 讓子彈飛都係咁講 所以只要有實力有著數 自然班撚樣就會支持你

藍營專吸軍公教既票
香港咪差唔多
公務員人工高一截 都係獨裁政權特色

CLS

支持韓國魚其中都係想發大財
咁都係同香港藍絲差唔多

成個時事台都係台灣po 香港發生乜事冇人理

睇過一條分析 台灣好多自卑同覺得自己開始同社會格格不入嘅廢老 特別喺同志婚權呢類事上最明顯見到佢哋feel到無左歸屬感 而喺撐韓呢一件事入面 搵翻身份認同 最經典係有一句話“等咗六個鐘落雨都等” “因為值得” 你睇得出佢哋係proud of呢樣嘢 所以先會咁癲 同香港藍絲係兩種logic 香港藍絲廢老自大好多

全員廢老

岩啊屌
咁撚鍾意一國兩制
黎香港晚晚體驗
大家各取所需

唔係無人理，可以同時理啫

共狗賣台賣港賊有樣睇

幫手宣傳下姐

你們還有黨。。。共產黨

置頂咗

佢地崩潰 我就開心

你冇睇開波唔會明

睇得好爽

噢~氣氣氣氣氣

thx 巴打

27-29度 咁熱

韓粉係咪話搞移民中國啊
有無人幫手踢呢班人出台灣

為國落淚既感覺係點

佢哋會自己走

痴撚線.............

巴打你國語應該唔係幾好

哭𠹌咗

起碼韓粉真心支持

可唔可以將呢班人送黎香港 換香港二百萬人過去

屌你搵多幾條片又係依條友

佢哋老豆老母死都冇喊得咁慘

1》 藍綠之爭 藍營本身有大量只投藍 唔理乜人
你班人就算你同佢講國民黨嘅背後係共產黨操控都冇用
始終好多嘢都針唔吉到肉唔知痛

2》 每個地方都一定有大批腦殘
人係絕對有優劣之分 蠢既人係一定多
甚至對香港嘅事 視若無睹既都多

3》因為台灣有好多人都唔係住城市
住喺鄉下嘅，其實對香港嘅事未必大反應
因為年輕人好多都出咗城市做嘢同埋讀書
有好多鄉鎮都係老年人為主

4》香港人唔睇電視
但係台灣人真係好多睇電視
台灣嘅電視台有好多都染紅
所以電視影響力都滲透落老年人

5》台灣經濟比中共打壓
然後中共用經濟牌去滲透老年人
令人錯覺得黐埋中共可以經濟變好
因為台灣本土某D地方經濟真係唔係太好
雖然已經活得比香港輕鬆
但佢哋始終冇感受過香港嘅生活壓力
台灣某啲人或多或少會有啲身在福中不知福

好想啲傳媒再去訪問佢地多次

笑撚到

緊係不對等，中共比左咁多錢，點對等丫。
查埋韓國瑜啲黑金就岩。

呢班真係係真心

500萬韓粉咁想瀨共 ,
不如爽手約個時間同我地班香港黃絲互換啦
還掂Xinne the Pooh同柒婆都話想放棄左我地
DLLM,泡菜魚立即同柒婆夾一夾
農曆新年前好落實啦

可惜冇可能係香港出現

彭牙 好靚

繼何已完之後, 我再見識到咩叫"收皮咁撚樣"!

其實換個角度諗係幾恐怖，證明台灣智障或被洗腦唔係少數

廢老 一年少過一年 每年死唔少

唔係鬼鬼地 , 直頭係共碟
佢一直主張大一統中國

願賭服輸
喊亦無謂
扺撚死啊

同上面喊圖真係相映成趣

好期待有一日贏咗
可以喺香港見到班藍絲親身表演一次

哇

幾時等班香港藍絲示範下?

睇到我都有眼淚笑到標

個報應咪連任總統

笑到往生🤪🤪🤪

笑撚左 有降必投

豬都有得投票

台語同音啊

發大財收皮

第三幅 咁細個就咁戇鳩

似曾相識。。。
當日淫賤聯區選大敗一樣

解穢酒

香港藍屍邊有咁激動

之前香港立法會選舉
果班一味叫人投白票, 廢票果d 唔該認真睇下
每次選舉後, 出黎結果全部media 係唔會有人理白票/廢票
亦唔會有媒體報道
只係會射落海, 無人知認清事實

希望以後選舉,高登/連登唔會再有d 廢柴出黎叫人投白票

全部洗曬腦

我唔明點解會喊晒口
你唔係候選人又唔係助選團
普通市民喊乜撚？
要找數移民去支那？

內戰

全部三尖八角咁款

邊同，唔喊會死

點解會有咁多傻九支持條韓國魚架。 物撚野國民黎架究竟。 睇樣都知垃圾黎都成幾百萬人投佢。你老味。 台灣人真係傻撚左。 真係信佢高雄發大財？ 宣傳易黎炸傻西。 痴撚線國家

可能因為台灣真係兜踎得太耐。 食左好多苦頭。 條魚比到個假希望d台灣人。 個個意為條魚當選就可以搞好台灣。 靠食大陸條水返生。 所以希望越大失望越大。 前排都好多後生台仔話想去大陸發展。
台灣人點睇香港人架呢。 人工成4倍。

班老嘢冇腦分析韓國瑜講嘢有冇內涵
正常人一聽已經知佢on9

收咗幾錢

留名待j

難得既正能量

班中坑係真心當韓國魚係偶像，啲C9直情係想俾佢屌咁滯，真係令人作嘔。

侯友宜世界級割席

抵啦你班垃圾

條女幾正

滲透係共產黨最叻嘅嘢
肯定有，同埋有班後生覺得需要錢多過民主
所以希望英文姐攪好經濟

𡃁妹好sweet

國瑜黨會屌吳敦義點解會放吳思懷出黎

國民黨內部中產精英級會屌韓國瑜智障行為同言論將十幾個立委由穩贏變輸

明輸緊都仲死頂
呢d咪真忠誠囉

每日笑一笑

台灣人好波

國民黨，水喔

點解又係同香港藍絲一樣個樣都係有問題咁

國民黨就是支那種，當年都從中國來的，現在都應該回家吧

廢老就係應該要人道毁滅

吳敦義都係垃圾黎

躝番哂大陸班賤種

其實5百萬都唔係一個細數目

究竟班人諗乜 真心信韓國魚？

佢到底一直講緊咩假

唔知點解好治癒

成班梁粉咁

冇得發大財麻

至少不會變浮屍

應該值得高興啦

好多都係外省人

呢班撚樣同香港班藍絲真係同一個相。

尋日有話輸咗就入藉支共喺記住找數燒咗本台灣戶藉

蔣公見到依家咁情況會有咩感受

同民賤聯一樣， 擁有啲壞撚左腦嘅後生

四年後呢堆韓粉廢老應該死左大半
年輕人大量進場

發財既機會咁就冇左

強貼留名

同我老豆一模一樣

佢老母 呢班咁既垃圾 喊咩撚野
見到佢地喊
我莫名其妙地火爆
都唔知個腦咩結構

人類既恥辱 浪費地球資源
全部送中 人道毀滅算啦屌

濟台支可笑可笑

4年後消失

勝利球迷？

成班蠢廢老

死都不安樂

表情做足 但嫌略浮誇

真係治愈 有佢地移民中國的片仲好

正呀

係咪班友知道泡菜魚落敗
自己份臨記人工凍過水?

鞭屍post

始終係香港啲藍屍最撚仆街

台灣個醫療咁好有啲難喎

不如送去支那好過

睇人仆街最開心

Thx 樓主
抑鬱症好返了

屌咁多後生都投韓

重有刁大大

原來係咁，多謝巴打